Maar hij had ook geleden.
Tijdens de drie vreselijke uren die de het spel had geduurd, hij had eeuwen van pijn geleefd, aeon upon aeon of martelen.
Zijn leven was de héél de moeite waard.
Ze had hem voor een a moment, als hij haar voor een leeftijd had verwond.
Trouwens, vrouwen waren beter geschikt om verdriet te verdragen dan mannen.
